有無人今晚要去飲？？？

入嚟打聲招呼

已準備好蘋果日報報頭

去邊度飲
頭先落銀行買咗張禮券

星期5去飲?

星期一至日都有人擺酒架啦

好似係煌府

次次去飲一熄燈播片我就覺得好眼瞓

d野又難食
隻鮑魚個面啡色
入面白哂哂

去飲酒
上次飲咗成杯軒尼詩
紅過關公

其實去飲真係好無聊，
成日都諗自己唔會結婚，就算結都唔會擺酒，
不如索性以後人地請飲都唔好去

我飲橙汁咋

唔去是咪三舊了事

一早講定唔去唔收帖一蚊都唔駛比
但我唔識拒絕人

唔識拒絕人？
咁拿拿聲比八舊水黎做人情啦

我買咗張$1000禮券

貢疏爽

你今晚去飲咩？

失業中

係

是咪尖東廣場彩x
d野幾好食

唔是呀，酒店嚟

今晚尖沙咀飲

酒店？